北京警告美國 對台軍售必將自食惡果

美國政府昨日宣布，將向台灣出售約值3.3億美元的武器裝備。對此，北京國台辦今日（9月26日）表示堅決反對美國以任何藉口向台灣售武，強調任何挾洋自重的行徑，必食惡果。

北京國台辦發言人安峰山表示，中國外交部與國防部都已表明嚴正立場：堅決反對台灣與美國，進行任何形式的官方往來和軍事聯繫，並且堅決反對美國以任何藉口對台售武，強調任何挾洋自重、破壞台灣和平穩定的行徑，都必將自食惡果。

又要亮劍

又要收買多d非洲窮撚?

咩果先，咁多年中國對台灣都食白果喎